https://web.archive.org/web/20050313021048/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=353

### [7060] chikka(Eastern Shizuoka)	2002.07.12 FRI 23:37:41　
	
どうも皆さん今晩は。chikkaです。金曜日の夜いかがお過ごしでしょうか？私はようやく期末テストを作り終わって、明日と明後日は久々にお休みです。しかし、それもつかの間で期末テストが終わったら、採点して、生徒の成績をつけなければならない・・・。つかの間の休息というところですね。では、長い前置きはこれまでにしてまず初めに今週の感想を書きたいと思います。（久しぶりに色々書き込みたいと思います。）

【心の凝（しこり）の解決】
「ＣＩＴＹ ＨＵＮＴＥＲ」の時には見られなかった「頭脳プレー」で見事に事件が解決され倉橋克己さんの「心の凝」が取れて倉橋親子にも明るい未来が待っているのでめでたいと思っていたら、阿香と冴羽さんにも「心の凝」があったということがわかりました。阿香の「心の凝」は「いざと言う時に射撃ができなくなったこと」、そして、冴羽さんは「自分のやり方がこれで良かったのか？そして、阿香が撃たなかった理由がわからなかった」と言うことではないでしょうか？でも、香さんがストッパーをかけてくれたおかげだということが分かりました。良く考えてみれば阿香は15歳の女の子ですからねえ。自分も経験があるので分かりますが10代半ばの「思春期」と言うのはただでさえ精神的に「不安定」ですから、周りの大人が注意しないと「暴走」してしまう危険性があります。（私の体験ですか？他愛も無いことで怒って親とケンカしたり、先生に反発したりしたことですが・・・。誰でもありますよねえ。こういう事は・・・）冴羽さんが「父親」の立場でなぐさめ、香さんが「母親」の立場（死んだのにおかしいですが・・・）で阿香の暴走を止め、本当に「親子の絆」の強さを見せてくれました。親が子供を殺し、子が親を殺すと言う殺伐としているこのごろの世の中にうんざりしている私の心に「癒し」を与えてくれた感じがします。最後のページの冴羽さんの涙は「Ｃ・Ｈ」第33巻「嵐の前・・・」の時に「おやじ」こと「海原神」の前で流したあの悲しい涙を思い出させてくれました。（よく考えてみると、冴羽さんも「親殺し」と言う悲しい過去を背負っているのですねえ・・・。）

### [7059] ちょこ	2002.07.12 FRI 22:57:46　
	
こんばんは～明日はテストだってのに・・・もう頭はCH＆AHで一杯です～どーしましょう！
感想）
コンビにで一人で泣いたのは初めてです～（＞＜）もうせつなくてせつなくて！最後の見開きページでこうドバ～っと流水してしまいました。最近明るい展開でギャグ何かも飛ばしてたのでけっこうこのまま次の事件に入るのかな～リョウもある意味吹っ切れたのかな～何て思ってたら・・・やってくれました。私ちょうど昨日からCH１巻から読み返してて２０巻のさよならの向こう側までよんで今週号をよんだんで、リョウと香の出会いのシーンからダーっとフラッシュバックされて余計につらかったっス。

### [7058] すみ猫	2002.07.12 FRI 22:39:46　
	
みなさんと同じくわたしも感動の涙涙でしたT0Tなんて切ないんでしょう！！！CHからしても僚の涙は数えるほどしかないけど、ひさびさの心からの「涙」ですよね！！香の事を、心やさしいひとと遼はちゃんと分かっているし、こころからほんとに愛していたんでしょうね。。。でもせっかく愛し愛されの関係になった二人なのにこれからも、今回のこういう形でしか、再開できないのかな。。って思うととても切ないし、僚もほんとに辛いだろう。。。といろいろ考えてしまいます。。。T0Tあァ、、、来週はお休みか。。。。再来週まで待てないよー

### [7057] 千葉のOBA3	2002.07.12 FRI 22:09:55　
	
こんばんは。あーやばいな、ちと酔っ払ってるかも。もー、今朝は7時前にコンビニに行ってバンチ買って、うちに帰ってＡＨ読んで、それから泣きっぱなしでした。さいごのアシャンの頬に光るりょうちゃんの涙が・・・・。もうつらすぎます。なんか、来週はお休みとのことなので、あと2週間余韻を引っ張って行く事にして、今日はダメ。なんか、書けません・・・。

７０５４　おっさんさま　おひさしぶりです！お元気そうでなによりです。もう、今週号は思いっきり来ちゃって，私はダメです。また、ごつごうのいい時カキコしてくださいね。

７０４１　いちのさま　もりあがりすぎちゃって感想になってません私。おちついたらまた感想かきますね。

ということで、今日のところは、これにて・・・。

### [7056] けいちゃん	2002.07.12 FRI 21:59:36　
	
お久しぶりです～～～～
私も久々かきこみ！！
［今週号の感想］
もう感動感動～！
立ち読みにもかかわらず、何度も読み返してしまいました。
シャンインの胸の傷にふれてあんなことになるなんて～
なんか、切ないです。
りょうには、いままでガマンしていて、久々に香に会えて、なんかこみあげてくるものを感じました。
これから、どうなるんでしょう？？
でも。良い父親になってね、りょうちゃん。ていいたいです。

北条先生、アメリカ出張ですか。。
仕事といえども、海外旅行うらやましい～～と、誰にでも思う私・・・・報告楽しみにしてます。
では。。。

### [7055] 葵	2002.07.12 FRI 21:27:23　
	
感想…あまりに感動で涙涙で…みなさまが全てを代弁されてるので、今回はほんの一言。「北条せんせ、あまり泣かせないで下さい。そして何より…今週号をありがとうございました！！」以上です。

＞ｙａｅｋｏさま［７０５２］
　もっこりメッセ～ジが更新されてうれしいです♪アメリカ旅行記、楽しみに待ちましょう♪（でも来週はお休み…くすん☆）

### [7054] おっさん（岐阜県：久々～）	2002.07.12 FRI 20:39:05　
	
毎度、久々で～～～ごじゃいます。（ＢＹ　ミ○モニ）忘れられてたらどないしよう（＾＾；）つ～ことで久々のご挨拶を・・・せ～のおっは～！！

今週号のカキ～ン（解禁）・・・久々に書かせていただきましゅ！！なんか久々に二人が見詰め合ってるところを見ましたね。少しだけでも二人の時間、二人の再会が出来たのではないでしょうか？？？それだけ、二人は本人の前では言えないが愛していたのではないでしょうか？二人が分かってるからこそ娘（香瑩）を見守れたのではないでしょうか？なにか私の中ではキューンとした気分でした。すんげ～変なことを書いてしまいました。

久々にレスを書きたいですが・・・
まろは～ん（７０５１）・無言のパンダちゃ～ん（７０５３）以下皆様方いいこと書いてます。今週号皆様ジ～ンってきちゃってますよ～。


つ～ことでまたいつ来るかもしれませんが・・・この辺で・・・・・！？

### [7053] 無言のパンダ	2002.07.12 FRI 20:20:19　
	
こんばんわ★
今週のＡＨ読みました。
リョウの涙・・・切ないですね。でも素直にうれしかったんじゃないかなぁと思いました。ふたたび、心臓の鼓動と共に生きている香を感じる事ができて・・・。きっと今までも「出来るならもう一度会いたい」と願い続けてきたはず。そして、会えたー。
香瑩を香の心臓を受け継いだ「ふたりの子供」として受け入れ、接してきたけれど、その実感を真に感じたのは、もしかしたら香の言葉を聞いたこの時はじめてだったのかもしれない。
漠然としたものが確かなものになったなった、この瞬間に。
そして香瑩を今まで以上に「ふたりの子供」として香の分も愛していくんだろうなぁ・・・。
来週はお休みだそうですが、再来週までしっかり余韻を残してくれる内容でしたね。

とりあえず・・・失礼します。



### [7052] yaeko	2002.07.12 FRI 19:44:38　
	
こんばんは。今日も暑かったです。心の友、扇風機君の活躍によりなんとか過ごせました。

「時差ぼけってどんな感じなの？（経験なし）の巻」
北条センセのもっこりメッセージ読みました。アメリカ出張お疲れ様です。アメリカでのご活躍はバンチで読めるのですね。（神谷さんが少し書かれてました）今から楽しみです。来週はAHお休みということで長い２週間になりそうです。でも頑張って待ちます☆

「今週の感想の巻」
もう～泣きましたよ～。大粒の涙でボロボロと。こんなにマンガで感動して泣いたのは初めてです。いや～ついに、待ちに待ったりょうちゃんと香ちゃんの会話が！！！香ちゃんが目を開けて微笑んでそれをなんとも言えない表情（１年分の思いが詰ってる）で見つめるりょうちゃん。ホント泣けました。その後の一瞬の笑顔（口元）がまた泣ける。良かったねりょうちゃん！香ちゃんを感じられて。
あとは、りょうちゃんはどうやって阿香に接していいのか戸惑っていたんだ～。いきなり完璧な父親にはなれないってことよね。
阿香はまだりょうちゃんの説得に納得できてないような顔してた。まだまだ尾を引きそうで楽しみだな。
信宏君、ホント可哀想なヤツ。耳栓取った途端「バキィン」じゃねぇ。でも登場できただけでいっか☆ギャグ専ガンバ★
とにかく今週号は面白かった！！！大泣きしながら何回も読み返して何回も感動して…もう泣き疲れましたよ～。

「レスとお願いの巻」
葵様[7039]「公式HPなのにねの巻」気に入っていただいてありがとうございます。嬉しいです。北条センセのアメリカ話バンチで発表ということで、闇に葬られなくてホント良かった★
リニューアル前は「だはは日記」で北条センセの事を少し知ることが出来ましたが、今は全くで残念。管理人さんによる情報コーナーみたいなの出来ないかな～。1週間ごと更新みたいなので。
それでは。

“时差是什么感觉?(没有经验)之卷”  
读了北条老师的Mokkori的信息。去美国出差辛苦了。您在美国的活跃程度可以从bunch读出来。(神谷先生写了一点)从现在开始就很期待。因为下周是AH休假，所以会变成很长的两周。但是我会努力等待的~ ~

### [7051] まろ（神奈川県：をを～っ！）	2002.07.12 FRI 19:30:27　
	
こんばんは。
今週号の感想を少々書き込みたく参上致しました（笑）

[今週号の感想]
香の『命を継ぐ』・・・いえ、阿香が
リョウと香との『大切な子供』である香瑩だからこそ起きた
【奇蹟】に正直、胸が詰りました(涙)
阿香の鼓動を通して、伝わってくる香の『想い』
そして『母親としての温もり』に、激しく心が揺さぶられるリョウ・・・
　香を交通事故で失って以来、リョウの『追憶の世界』から
初めて飛び出してきた『彼女の心』に触れた瞬間、
改めて、自分の心は『孤独』ではない事を、
言葉でなく実感を持って感じたに違いありません。
北条センセの絵が余りにもリアルなのに、
現実問題として絶対に起こり得ない現象を描いている為か、
良い意味で『複雑な想い』を覚えました。
　何と云うか、香の死の悲しみと、阿香の中に生き続ける歓びの
『交錯』と申しましょうか・・・(汗)
最後に余談ですが(笑)、
喫茶キャッツアイの地下射撃場に『跳弾の嵐』(微笑)の痕ですか・・・。
ＣＨの時みたいに、リョウが香の為を想って、
密かに彼女の銃に細工していたのかなァ(微笑)
とか思ってしまう、今日この頃です。

長々と失礼致しました。

### [7050] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.07.12 FRI 19:14:41　
	
　こんばんは。
　今回のＡ・Ｈは、本当に、かなりやばかったです・・・最後から２頁目の、あのリョウの、今にも泣きそうな顔を見てると、こっちまで泣きそうになってきちゃって・・・・あんな表情のリョウ、初めて見る気がして・・・。最後のコマで阿香の頬に残ってた一粒、あれってリョウがこぼした涙なんですよね・・？　あーもう、またうるうるだ・・・・。
　香の部屋（あえてそう言いたい）から出た後のリョウが描かれてないから余計に想像しちゃって、切なくなって・・・。屋上で想い出にひたってるかな、とか枕に顔をうずめてひとり静かに泣いてたりするのかな、とか考えちゃって・・・・。声は聞こえるのに顔は見えるのに、触れることができない・・・・切ないよお。リョウと香の顔が接近してて、もしあそこで香が消えてなかったらもしかしてリョウは・・・キスを？なんてね。かなりどきどきのシーンでした。
　最初サブタイトルを見たときは、また阿香と香が会話するのかな、と思ったらこんな展開になるなんて・・・いつか見たいと思ってたシーンだったけど、やっぱりすごく切なかったです。あれから、初めての、リョウへの香の言葉・・・香の声で聞こえたんでしょうか・・・海ちゃんのときは「声は違った」て言ってましたよね。香の声で聞こえててほしいけど・・・・。
　なんかうまくまとまんないけど、とにかく、今回は切なくって、ひたってしまいました。

　あ、もっこりメッセージ、更新されてますね。来週はＡ・Ｈ、お休みですか・・・その間今回の余韻にたっぷりひたらせてもらいたいと思います。３４号が楽しみです、アメリカでの様子も読めるんですよね。

### [7049] sophia	2002.07.12 FRI 19:05:43　
	
すいません。１番ではありませんでしたね。
K・Hさんにごめんなさい、と一言。

### [7048] sophia	2002.07.12 FRI 18:49:57　
	
こんばんわ。えっ、ひょっとして解禁後１番？
もう感想いっていいんですよね？
えぇっとですね、なんと言うか胸がキュ～っとですね、そうほんとにキュ～っとしたんですよ。
阿香の顔が香になってリョウが切なそうな顔をしたときや
阿香の頬に涙のしずくが光ったシーンが。
もうこの部屋私の涙でいっぱい。
おぼれそう。（ブクブク。）
クローンでもいいから香を生き返らせてっ。って感じですよ。リョウを抱きしめてあげたい。
あぁもう　たまりません＜；；＞

　＞（７０４５）yaiba様
美樹がいないのは[AH]が「CH]ではないから、でしょうか？
１巻の扉メッセージで北条先生が[AH]は[CH]とは関係のない
パラレルワールドといわれておられますので・・・
まぁあまり深く考えないほうが・・・

　＞（７０３３）ちょこ様
　　（７０４１）いちの様
ご返事大変うれしかったです。＜＾＾＞
皆さんの考えが聞けただけでもBBSにきてよかったと思います。

それでわ・・・明日の朝にまた来ます。




### [7047] 海	2002.07.12 FRI 18:38:53　
	
はじめまして、こんにちは。
インターネットやっとの事でつなげました。
これが、人生初めての書き込みです。
この前、ＣＨからＡＨまでぶっ通しで読んだのですが、感動してしまいました。やっぱり、ファルコン渋いっス!!
ちなみに、ＡＨのファルコンは以前より肌の色が黒くないか？と思うのは気のせいでしょうか？

### [7046] K.H（解禁！！）	2002.07.12 FRI 18:38:25　
	
も、もっこりメッセージが更新！！
おそらく7034のyaekoさまのメッセージを読んで、先生が書かれたと思います。
ボキ、海外は行ったことが無いんで、時差ぼけの辛さはいまいち
ピンと来ないんですが。
てことで、来週はA.Hお休みだそうです。

～今週のA.H～
リョウ、久々に香と話ができたんですね。それも、阿香のことを頼む、という香からの依頼つきで。さすがのリョウも涙・・・。
久々に、香がいないことの寂しさをリョウと読者のボキらは感じてしまいましたね。
でも、思い出話でしたが、久々に香の兆弾撃ちを見れました♪
阿香はまだ15歳。それまで、組織の世界しか知らなかったんだから、ムリもないですよね、あの行動は。

では、皆様また！

### [7045] yaiba	2002.07.12 FRI 14:34:16　
	
こんにちは。
はじめて書き込みします．
ちょっと疑問に思ったことがあったので、昔に、もう書きこまれているかもしれないけど、誰か教えてください．
なんで、ＡＨの「キャッツ・アイ」に美樹さんはいないんですか？よろしくお願いします．

### [7044] yaeko	2002.07.12 FRI 11:12:38　
	
こんにちは。

「…………………………」

バンチ買ってきました。AH読んだ後の頭ん中こんな感じ。これを言葉で表現できるか…解禁後までに考えておこう。早く皆様の感想カキコ読みたいよ～。今日はAHに振り回される１日になりそう。
それでは後ほど。

### [7043] sophia	2002.07.12 FRI 09:55:29　
	
おはようございます。
今朝バンチ買いに行ったらすご～くジロジロ見られてちょっとムッとしています。
女が少年誌買っちゃおかしいの？シクシク＜；＿；＞
、ということで読んでスッキリした夜にまたBBSにきます。
皆様よい一日を。

### [7042] いも	2002.07.12 FRI 01:03:57　
	
こんばんわ～！

本日もレスだけです～。
＞無言のパンダさま[7030]
あのイラストは、もし今後イラスト集とかが出たら、是が非にでもいれて欲しい絵の一枚です。大変好きです。(^^)
電車を止めた「伝説の人（笑）」は、一回目が酔っぱらってホームに転落。（←すでに危ないですよね・汗）
二回目が線路沿いの高台にある公園で（酔っぱらって・汗）ボールで遊んでいて、線路にボールを落としちゃったんです。
一回目は仕方ないってのもあったけど、二回目のは完全に責任有りですよ～。どちらも学生ということで大目にみていただいたそうですが、かなり危険ですよね。(^_^;)
線路沿いで遊ぶのやめよ～っと。（いくつだ、自分・汗）

＞たまさま[7038]
こんばんわ。
「平仮名２文字隊」ですか、面白いですね～。
しかしココには、まろさまという、私なんかよりももっとずっと２文字隊大御所の方がいらっしゃるんですよ。(^^)
（↑まろさま、勝手に名前出してすいません・汗）
まろさまを差し置いて隊長を名乗るわけにはいきません。（笑）
なので、隊員くらいで。はい。
これからもよろしくです。（*^-^*）

ではでは～、いもでした。

### [7041] いちの	2002.07.12 FRI 00:29:23　
	
こんな時間にお邪魔いたします。日付は変わり金曜日です。

今日（正確には昨日）は１日中家に引きこもりテレビを見ていたら、どのニュースでも取り上げている話題は｢台風」と「議員の不祥事」、「殺人事件の裁判」、「性暴力の被害者の意見」など、暗い記事ばっかりで気持ちがブルーになってしまいました・・・。人間って本当はもっと良い生き物なんですよ・・・。
こんなとき、リョウちゃんならどんな風に考えるのかなぁ、と思ってみたりしていました。一家に一人リョウちゃんがいれば・・・なんて（笑）。

＞[7032] sophia さま
＞[7033]ちょこさま
やっぱり二人は「もっこり」したのかな・・・。あまり考えとうござらん。拙者には荷が勝ちすぎるでござる（誰？）

＞[7037] OREOさま
＞[7040] 千葉のOBA3さま
こんばんは、本当に昨日は暑かったですね。もう少しで干物になるところでしたよ。あぶないあぶない。
今日はバン金とまた盛り上がりそうですね。
楽しみたのしみ★☆

＞無言のパンダさま
こんばんは。
あのう・・・私の記憶が正しければ、先週のラジ＠でメールを読まれていましたよね？とても感動的なお話しをお聞きできてうれしく思いました。
今週のラジ＠も楽しみです。
もちろんバンチも楽しみ！！

それではみなさま、解禁後にまたお邪魔します。

・・・今日も暑いそうです・・・気合入れましょう！！！
